大館pass求交換日子

原本book咗聽日下午同fd子去。臨時有事去唔到。
唔知有無好心人可以用後日嘅飛同我交換。
唔該

Pmed

Tg ok?

上網申請過咪得

門口啲妹妹到睇都冇睇

你嘅意思係有pass show 俾佢睇就得？

再book過咪得

想後日去，但係下午已經full 咗

上次咁岩經過無pass但俾我入去

pass其實有咩用？

其實我未去過，唔知佢門口睇得緊唔緊。到時候去到門口先食白果就

入口佢會do𠴱bar code

咁就死得啦

OK 你留

我經過見話無pass就睇情況入唔入得
咁諗住試下去望一望
我去到門口個工作人員問有無pass？
我同fd答無
然後工作人員話 入喇入喇
我同個fd都呆左一呆先識行入去

我去個日星期日都好多人

感謝

我會去搏下。唔該你。

大館朝早去定夜晚去好D?
之前夜晚有燈光show，但好似已經完咗

大部分人都日頭去，我主要想去睇下啲建築。所以選擇日頭。

心急人上

巴打

你直接入去話食野就得㗎啦
利申 入面做緊

感謝巴打